冇資產既人根本就好難上流

你收入幾高 唔買資產都冇用